號外！外國勢力破壞香港陰謀

家人護照都是英國的林鄭月娥，為了推送「送中條例」，不惜一切鎮壓學生運動，實在可恥！雖說有官員辯護道中央支持修例，但遠在北京的習主席是否真有閒暇親自處理香港特區事務？恐怕，中央高層對此事實在被某些外國勢力有所隱瞞！引致連日來的示威運動，16號更空前有近二百萬人上街。哪怕都是林鄭為首的利益集體，刻意令香港造成恐慌混亂，目的是令香港的國際地位逐漸減弱，從而破壞香港經濟，社會，以及民生！

請分享予家中長者觀看，本人是愛國愛黨的筆者，實在不忍心愛國長者被奸人所騙

屌你老母邊隻畜牲畀負評

曲直